﻿Описание решения
1)Использованные технологии
Бекенд
.Net Core
Entity Framework
Automapper
NLog
xUnit
Выбор технологий обусловлен современностью, кросплатформенностью

Фронтенд
Vue.js
Vuex
Bootstrap Vue
Webpack
Выбор технологий обусловлен современностью, низким порогом вхождения. Разделение фронтенда и бекенда на отдельные проекты позволило ускорить разработку за счет использования 
webpack c его плагинами для сборки в режиме реального времени, также позволило использовать стандарт ES6 не опасаясь за поддержку относительно старыми браузерами.
Возникающая при этом проблема CORS может быть решена использованием прокси например Nginx что позволит уменьшить нагрузку на бекэнд за счет того что ему не надо будет хостировать статические ресурсы.
Минусом такого решения является более сложная реализация аутентификации. В совмещенном варианте интеграция с Identity прошла бы почти без усилий.

2)Описание архитектуры
Бэкенд
Из СУБД через ORM EF получаем и сохраняем туда сущности Employee, Manager, Salesman полиморфизм отдаем на откуп EF, он же в свою очередь работает по механизму Table per Hierarchy
Абстрагируемся от EF с помощью паттерна репозиторий, в данном случае не стал отдельно выделять Unity of Work, хотя при работе с большим объемом сохраняемых данных так было бы лучше.
Делаем слой бизнес логики для вычислений всего необходимого и используем автомаппер для конверсии сущностей в модели
Для работы с коллекциями моделей делаем репозиторий моделей
Для передачи и приема данных с фронтенда делаем DTO, и опять используем автомаппер для схлопывания полиморфизма в поле с типом. Альтернативно это можно было бы сделать написав свой JSON converter для NewtonJson использующий кастомный атрибут для сереилизации и десериализации

Фронтенд
Проект разделен на страницы, каждая страница это отдельный компонент Vue, между компонентами существует маршрутизация
Слой хранения и связи с сервером вынесен в сервис где использован паттерн Vuex

Осталось не реализовано
Авторизация, личный кабинет
Добавить централизованную обработку и логирование не перехваченных исключений
Добавить логирование времени выполнения если оно превосходит разумные пределы с помощью библиотеки аспектно ориентированного программирования PostSharp и кастомного атрибута
Добавить валидацию на клиентской и серверной стороне
Разделить ДТО для разных целей (создания и возврата) для более гибкой настройки валидации
Добавить паджинацию
